樂富新連儂牆

見有人起緊新牆，同時附近有幾個中年男人望住
小心

攞景定贈興?